慢熊開始，700會跌到$350，中平安會跌到$65

之後就係長遠既向下調
大家睇路，2個月內會發生

350都未夠兩成，要驚？

我信

未落到380就衝上500啦

玩牛個d咪死曬囉 由440殺到380啦 殺埋去350牛，將呢3個月既牛全部殺曬

好, 跟, ALL IN BEAR BEAR

邊忽慢？

屌你老婆

？

樓豬廢淡黎大家唔使理佢

好冇口德

樓上班on9